再這樣落下 我地不出三個月就輸 ！！！！

手足們，我地冷靜地思考下，其實我地去裝修得到D咩？只不過是為了報復一些反對示威者的說話或者一些幫派......但係我地因為人地言論而裝修人地店舖 豈不是也在學無恥政府一樣製造白色恐怖！我們這樣會影響到在這些店舖工作的普通市民甚至係黃絲，同埋善後的人，同埋一班在裝修事後的文宣組。因為中資和言論的原因而裝修，真係好牽強（當然殺人黨鐵另計）。我身邊的黃絲老師同屋企人都覺得難以理解，再繼續無標準地裝修下去，我地真係可能會失去民意。其次，警察現在真係好聰明，拒地騎劫了政府，拒地唔會令社會靜下來，所以會製造更多的所謂暴徒（破壞地鐵站等），否則拒地失去了維穩價值，會被清算。所以拒地依嘎真係亂黎，我地民怨越大，對他們來說越好，否則拒地就失去價值和被清算。所以，想贏和贏得民意，要轉換方式和定時反省一下手足們行動，不要為了迎合對方而不指出行動缺點，達到和而不同。希望接下來的日子，各位手足可以發表下自己的想法及意見，大家一起討論。加油！

來自一個和理非的手足

推

邊有人成日話自己輸
好明顯經濟攬炒係鏈緊政府春袋

我覺得係好睇裝修啲咩

沉

廢post

拉
垃圾post

郁d又話輸，又話呢樣唔好，果樣難睇，

你估依家fashion show呀？

Dllm咪能咁濕柴啦

上一頁

唔好扮和理非。。。更加唔好扮手足

垃圾標題同埋無分段

好撚似支那人打嘅
Btw拒你老母

得啦 又係呢啲on9 標題post 今次又係聽你外國教授講啊？睇到識背

三個字
反滲透

香港人唔會咁打「佢地而家」
你開過個ac再扮和理非啦

拉
Your account is wasted

各個被裝修店舖股價跌50%，14億一瞬間無曬，大大力打中共大水喉，唔打外圍(狗)，直打中共政權

拉

又P牌

大家唔好一味屌住先 用腦諗再同理據去說服

有聲音話「裝修因為言論唔尊重手足嘅鋪頭」同文革式批鬥似唔似先—你講野唔岩聽就搞你，有冇道理？

裝修360 黨鐵 我絕對支持 中資企業都接受到—都叫同中共有啲關係。但藍店點解唔裝飾下就算呢？冇理由單單因為人地嘅言論受到唔公平嘅對待。

不過點都唔，不割蓆。手足做啲自己認為有道理唔係發洩嘅野都支持嘅。

又輸

支那豬確認